中大O camp爆新生非禮師姐 搞手私了學生嘩然

中文大學護理學院迎新營爆出非禮疑雲。Facebook「CUHK Secrets」專頁有貼文指，校內O camp WhatsApp group流傳訊息，聲稱護理學院迎新營舉行期間，當學生在玩遊戲時，一名男新生被指涉嫌兩度非禮擔任工作人員的高年級女學生，據稱事後有其他工作人員向涉事新生了解事件，但該新生態度惡劣且對自己的行為毫無悔意，迎新營搞手考慮各方面因素後決定「私了」並無報警。事件引起學生嘩然，要求搞手交代詳情，並報警處理。中大指正了解事件。

護理學院迎新營本月十五至十八日舉行，懷疑非禮事件在上周五發生，有指事件涉及有人觸碰女生臀部。據知迎新營搞手決定不報警，但向外發布訊息，是希望提醒學生提高警惕，「你哋呢一屆有一個咁卑劣嘅人存在，以後你哋無論係大學定其他活動而有組聚嘅話，特別係牽涉酒精嘅場合，都想提醒你哋小心啲，尤其係女孩子要識得保護自己。」更稱若遇上事故，學生應主動求助。

中大醫學院發言人表示，留意到網上流傳有關迎新營的事宜，昨天已立即主動接觸籌辦單位及有關人士跟進事件，目前校方正在了解事件詳情及掌握細節，以作出公正及適當的處理。發言人又指，新生輔導聯合委員會會為籌辦迎新營的學生組織制訂指引，事前會為負責學生安排工作坊，提醒學生在舉辦活動時要注意的事項，包括要互相尊重和防止性騷擾，同時也向學生發信，提醒他們如對某些遊戲感到不安，可以有權選擇不參與。

不少網民留言批評護理學院迎新營搞手的做法，認為護理系學生日後有機會接觸病人身體，操守非常重要，一定要調查事件，否則「只係畀佢哋第二次犯罪嘅機會。」不少學生亦指事件涉及非禮，必須嚴正調查，「講得出嚟，就要有證有據，包庇或受冤都唔應該發生」、「你都識話佢對自己既行為毫無悔意，點解唔報警？」

玩遊戲摸到叫非禮，取消曬啦

私了
即係收錢做雞啦

護理學院

即係雞囉

一名男新生被指涉嫌兩度非禮擔任工作人員的高年級女學生，據稱事後有其他工作人員向涉事新生了解事件，但該新生態度惡劣且對自己的行為毫無悔意，迎新營搞手考慮各方面因素後決定「私了」並無報警。

被非禮同決定唔報警唔係同一個人
一個staff一個係搞手

膠味濃

咁點解受害者唔直接報警

利申無惡意

連登真係有好多反社會人格障礙既毒撚
有關於女既都話雞
班決定私了既搞手分分鐘就係呢班人

唉，如果個新仔係靚仔就唔會出事

一係報案，現在未來一段日子人人當該新生是色狼，依Ｄ叫公平？

玩遊戲摸到叫非禮，取消曬啦
=>其實樓主係咪就係非禮個個

比人非禮無告發就係收錢做雞
=>讀左幾多年書？ 少少邏輯都無

兒登就係兒登
放暑假特別多小學雞上水
言論自由你地係有
但係咁撚低質同嘔心既野都講得岀
翻屋企讀多幾年屎片先啦好無

呢d對女人同非禮既comment仲落後過強國

係印度

你組爸非禮師妹就得？

一定係連登仔做嘅

[img][/img]

其實玩GAME都有身體接觸，唔玩得又要JOIN咁ON9

好多囡囡連隻豬都無埋啦 講呢d

聯合組媽最盡責

會負責埋比人抽水

大姐姐小弟弟, 唔係幾好咩

報驚喇

只許組爸抽師妹水

連登仔會唔會有d感動

Facebook 轉載 whatsapp
即係9 up

有身體接觸就要比你摸屎忽呀？死on9仔

有咩關係？人地有冇扑過野關比人非禮咩事？

搞手但求打個和

條友忽撚左，唔洗理佢
連同正皮嗰啲人

佢地可能諗，非處女既我姦埋佢地都冇問題

點解會選擇私了

收錢咪即係雞

x2

含吹瀨吮有方法

皆因家法好嚴格

唔係metoo咩？

冇左隻豬就可以比人抽水？ 不如各位巴打提供阿媽出黎比人抽下

其實喺搞手角度一定揀私了唔報驚，一報警個
ocamp就收得皮同埋要同學校交代，分分鐘個ocamp腰斬嘅話又會俾人叫回水

刑事可以私了？
係咪全部都拉得？

其實佢意思係好多女隻豬ocamp俾組爸食埋
無數毒撚男友仲係屋企打緊飛機

我個1蚊呢

#metoo未呀？

讀書個年CU d人最鹹濕

留名睇爆大獲

意思係唔是專登摸，有啲GAME實hide黎hide去

發夢係nursing大grouo讀見到呢段野：

❗要同大家講返一件事❗
Ocamp day3夜晚玩d game嗰陣出現咗有fm兩度非禮工作人員(OC)嘅情況，雖然唔係我哋呢個大組，但因為事後OC搵呢個fm了解事件嘅時候佢仍然態度惡劣且言行間對自己嘅行為毫無悔意🌚

最後OC方面考慮到各方面因素所以冇報警處理，但同你哋講返係希望你哋知道你哋呢一屆有一個咁卑劣嘅人存在，以後你哋無論係大學定其他活動而有組聚嘅話，特別係牽涉酒精嘅場合，都想提醒你哋小心啲，尤其係女孩子要識得保護自己😤唔想飲唔飲得記住say no!!!!! 有咩事一定要搵人求救，放心搵返你哋嘅爸媽或者我哋都冇問題，最緊要係你哋敢出聲，我哋一定支持你哋唔使怕😭

其實OC都係人，你哋會眼見組爸媽呢四日三夜好辛苦但其實班OC喺背後都出咗好多心力為咗搞好呢個ocamp，例如你哋每次唔小心整爛d game啲佈置佢哋又要晒時間重新dec過個場，所以如果你哋見到佢哋（認得嘅話😂）就客氣啲，以後無論玩咩活動（大O//遲啲各書院活動也好）都要對啲OC禮貌啲，你哋隨意講聲唔該晒、辛苦晒其實已經好重要😢

一日之後：
今年護理系迎新營發生令人不安的事件。事件還在調查階段，請大家不要再討論此事件。如大家仍在到處散播此事件，乃是對此事件的受害者的不尊重，請大家自重。

去得ocamp都係雞，屌埋都得啦